【唔好自首！】【除裝都唔好自首】

除裝 燒裝
搵間房 兩人一組匿埋都好過自首呀
話自己走唔到 就匿埋呀

推

Twitter組24時keep住更新
幫手retweet+ like + reply
㩒入---->
然後打 /task3

最新Task分類
/task1: 法案、抗爭活動
/task2: BNO、中國、其他香港議題
/task3: !!!! #PolyU !!!!
/task4: 日韓德任務

求求，同意請幫我ＰＯＳＴ。我Ｐ出唔到Ｘ２ ＰＯＳＴ。

出緊去同就出去既人，你覺得人多班狗就會停手？請經過有見到超市買２－３支卡式爐氣樽，支援火魔。見有火源就掉即可。

自首就十碌！自首冇得外國政治庇護，

唔自首仲可以打官司！可以申請政治迫害丶政治庇護！

記住絕不投降

認同

推呀

走到盡量走。

如果真係入唔到去。

請埋大入面既手足，寫定
不投降不抵抗不自首宣言叫校長幫手帶出，

事已至此，POPO不會殺不抵抗的人，要拉就入去拉，唔好再突圍啦，

唔好射箭同火魔，POpo上哂實彈啦。
留得青山在，那怕無柴燒。